[警告]連登已被南蠻入侵

咩post都洗埋咩木鹿大王，兀突骨
咁鍾意南蠻就自己死返去睇三國演義啦

成班小學雞懶係跟風咁，人打你又打
做返南蠻人岩晒你

打埋d咁嘅野擾亂討論

無懈可擊

無懈晒班弱智仔

過河拆橋

木鹿大王
兀突骨
帶來洞主
朵思大王
金環三結
董茶娜
忙牙長
阿會喃
土木
奚泥

我地南蠻十虎接管連登

殺

蠻登

土安啊
乜撚嘢土木

土木工程咩

廣東喺北方人眼中唔係南蠻？

九唔搭八

木鹿大王

張翼馬忠出黎鎮壓未

土字速成 連左木

做乜9

又block一件

反咪出南蠻 要我講幾多次

我地鮮卑西羌弟兄都要分一杯羹!

徹里吉
越吉
雅丹
軻比能
丘力居

assemble!